難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

難道故事終結早已注定 沒法制止

嘻啊嘻啊嘻
嘻啊嘻啊嘻

落地獄

咩事啊樓主講嚟聽下

正所謂
有咩唔開心
講出嚟畀大家開心吓

若然時光倒退光初結識時

當初

傻鳩